光榮算唔算大巴大巴車落龍門度

樓豬 分化

點解光榮可以同人合作擴大黄圈
你老母龍門就要自己攬哂嚟做？
你龍門張俊傑寧舍威㗎？

問下咋喎==“

龍門打手快入

得閒批鬥黃圈啲人

點解唔去搞藍絲？

因為佢唔撚係黃囉on9

唔同嗰班以運動上位嘅圍威喂

自己人大晒？做咩都得？

咩原因唔係黃？

賣資料比狗？
參加保皇黨飯局？

其實你知唔知咩係批鬥

你又知樓主無搞藍絲?
你721 831個陣又係邊呀?

最得閒就係屌人唔夠黄
呢個又偽黄，果個唔夠黄

樓主無話佢唔夠黃喎
只係睇唔過眼點解龍門要咁做

食住黃店個名呃錢
背後屌9手足都叫黃？

俾咗你地都會當見唔到又或者唔信架啦

光榮搞分化 偽黃
結案

成日笑人地牙叻
自己一鳩樣

咁人地咪認錯道歉囉，你仲想點？

( Show Blocked User - 廢清🚬 )

原因：五毛

係咪我話我自己黃然後殺人放火打劫強姦都得？

係

你睇埋d留言先
日撚日屌呢個唔係黄，無野做落街跑多兩個圈好過啦

政府都有道歉，咁你仲出來做乜

唔係因為單一事件屌9龍門
睇唔過眼先出嚟講

好撚痛有無第二招

加入警隊啦 冇包袱

唔夠人講就block

P牌d quality係咁

龍門貨van個單同請人做野個單都抵屌啦 無批評邊有進步呀
講少少批評既說話都唔得 咁你地唔撚值得有民主啦
連有批評既聲音都唔得 仲要係同路人既說話
比你地有民主 他日同共產黨既分別都唔大

仲大把大把車埋CC狗到

有無CC狗出黎講兩句

留名有人留言：成版blocked user
一定係pr公司做野

睇完成件事 我覺得做得唔好，佢有道歉 完
如果你覺得佢而家係強姦殺人放火咁都無計

你邊間pr公司？blocked

咪屈 我交通警黎
100%唔係公關

唔係道歉就大晒，有比較先有進步

所以成個連登咪呢d垃圾post囉
日日屌邊個邊個

龍門而家俾人屌得咁勁，同連登班垃圾黃屍都好大關係。早排都好多人善意咁講下龍門啲嘢唔好食，就比班黃屍鬧到仆街，而家有位攻擊龍門就自然會全部反彈番晒返嚟

你同隻狗開記招有乜分別
不完美 可接受

又係度鬥黃 得閒宣傳下其他就執果d好過啦屌

真係唔好食

下 連登有唔垃圾過咩

哦 你pr公司5毛分化狗
點可以講事實出黎？
反龍門全部中肺炎

唔好食就要淘汰架啦為左佢唔執我仲要出街搏奶肺炎?

就係成班傻仔走去排低質龍門
搞到其他唔出名黃店執囉

笑死有個post問話龍門難食嘅人食開乜
真係唔知 但我肯定條友食開屎

咁野食唔好食 叫佢改善得唔得呀
改善左 係咪仲多啲人食呀

人地做左咩你覺得唔得？

贏到開巷

分化， 拉

蕭生真係好勁

時代咁黃都默默付出

扮定真黃 市民有眼睇

信蕭生穩陣

我都一早block 左你。。。

你邊位?

你損失

起底
Block
開下其他post 啦日日開咁多on9 post

真

佢交通警黎，你睇返佢舊post

志哥

私了 vs 群眾鬥群眾

一個反私了嘅垃圾左膠賤種狗

成版都係blocked user
代表乜

自己睇po啦下下要人餵到埋口？

樓主分化撚

On9 開多幾個po就會有用咩

唔道歉就屌人唔道歉

道左兼歉就話道左歉大哂？

咁做乜先岩你心意？

呢兩間擺明分化
永不錄用

用嗰d死全家

改囉

牙路

連登思想
黃店一定要做蝕本生意益手足做到就執先有資格叫黃店
有錢賺就姐係人血饅頭 偽黃

志兄睇得幾透

咁撚鍾意深夜開post做分化撚

路哥

條撚樣做差佬入波台搵食唔係唔割席呀？

你同習近平握手

12點就深夜？

收皮啦五毛，人哋合作關你咩事

冇錯，環搞就搞籃紅，滅共

你紅我藍 咪咁

有時差

終於搵到位入？

幾時有揾唔到過？

死差佬，個樣成隻馬騮咁

係呀 推推下post就凌晨到你地班分化撚活躍架啦

而家批鬥左龍門，下次就到光榮，跟住就渣哥

應該逐間逐間黎

得啦

講得好

冇事冇幹我批鬥佢做乜
好得閒？

上一頁 不推文

型過唔少連登仔啦

典型黃膠心態 泛民可以生存到今時今日多得你地唔少

你真係幾得閒

冇所謂啦，唔係樣樣野都做到咁完美

真心建議你有實質證據就拎出黎
我一定幫你笑條友on9

人夾人，龍門夾唔到c4v，就光榮夾到，留力氣去追擊黑警啦

其實係連登仔眼中係咪要慘到就執個D先有資格叫黃店?

因為龍門恃住自己個朵夠響要做大佬咪夾唔到囉咁簡單

其實每件事每個人都有唔同做法，比較係ok嘅，但係可唔可以唔好責備同路人？係咪都屌人打手又屌龍門，唔怪得香港人成日被人分化。

其實大家只要講野客氣啲、語氣溫柔啲就好聽好多

尖沙咀間光榮啲員工好串

收皮啦死差佬

龍門冰室=新邪教

歡迎cc狗入黎崇拜

樓主都係比較下，即刻有人出嚟咬

收皮啦死P牌

封鎖左你好耐

交通警廢sir

瓏瓏VAN就係食人血

自己睇啦

叫麥sir

真，feel 到樓主無惡意，但係啲人句句屌老母

咁叫比較下？

你同警棍係手臂既延伸係一樣喎

對同路人就客氣啲啦

咁樣唔話得唔批評得同黑警有咩分別

又屈

咪話光榮做得得體好多，比龍門好

語氣好少少會撚死？

人哋鍾意開咪開...
有咩問題其實
你見依家都越嚟越多黃嘅新youtuber (介紹黃店之類
你會唔會屌佢點解唔支持原有嘅
係都要自己開個新channel

惡撚到 yellownazi

你語氣好好？

屌你老母啦五毛樓主，大把深藍敵人未滅又唔見你搞

可以批評可以話，但係唔好大大力屌落去，黑警就一定屌落下去，同埋你好憎手足咩?
客氣啲 pls

睇唔過眼啲黃衛兵

麥可怡識唔識你
我想吊她

龍門老細當日點樣幫手足你地依家唔撚提

你地係咪唔撚記得左咩叫兄弟爬山，各自努力

就算有黃店做左啲唔撚岩你地心水咪唔撚好幫襯，搵過第二間囉，依家喺度批鬥自己人，中共就係想你地咁做呀明唔明

可以同你慢慢玩落去既

你又好少少？

你係咪會答好我少少咁？

咪各有各做囉,無啦啦批戰鬥做乜
樓豬擺明係一年之內會死全家既5毛 (全家中武漢肺炎,陷家產果隻)

BTW,呢個POST引出好多5毛,
例如#40,公然話連登D人係黃屍,仲有人附和佢
大家可以放心BLOCK鳩呢班人
等佢地玩幾個月單機啦
然後全家中武肺,上到老,下到幼,滅門!

你夠唔夠高級先

自己起下底啦弱智仔

都ok樣衰

兄弟爬山
小事

又係你自己提出先，都冇人想同你玩落去

返大陸叫武漢肺炎雞啦，黑警

我起你老母呀

正確做法，手足真強

龍門打手入面進場
樓主走先我頂住

你老母係富士開檔 查牌個陣屌完黎免費

其實你知唔知咩叫批鬥

又唔係吊塊面

#40果位係被捕手足 唔識唔好亂屈ok?

其實做錯左提出黎 想佢改
改完咪多啲人幫襯囉 有咩問題

我中意睇書

你老婆係我張床度呀，返工咪撚玩手機啦柒頭

唔睇樣不如屌豬肉= =

有人係曼區搵你

又一隻5毛曱甴,我踩

各有各做
唔需要比較

龍門食人血你又唔提既？
食手足人血幾撚時變左自己人

我未撚結婚牙ching 爬文又唔撚爬足
膚淺到

我嚟

啱啊！比人講完都改咗做法，每個人都有做嘅時候 ，唔洗jer住曬

Pull

好心呢d post就咪回等佢沉

屌浪費版面
拉

你睇吓而家邊個jer邊個

屌你老母一係你開公司接單
偽黃納粹軍好撚煩，成班毒撚教人做生意

拉得

龍門越開越多 日日都有好多人排隊
其他黃店就冇人排隊等汁笠

香港人最撚叻就係搞分化，乜成績都無就開始搞內鬥，好嘢

黃色經濟圈變咗黃色霸權圈

分化

你答番我問題先 你知唔知咩叫批鬥
唔好喺度顧左右而言他

我老母唔撚係住富士啦，爬文又爬唔撚爬足，
廢撚到呢

你老婆爬緊上黎呀，岩岩含撚完呀

咁佢做錯左叫佢改返
咁又係分化呀？改返之後咪多啲人幫襯咪
唔係對佢有好處咩

ching又分化

有冇論點對駁下 唔好開口埋口就屈毛屈sir

我從來冇否定過龍門開頭做嘅野
只不過後來變左質 以黃店之名呃同路人嘅錢
良心導師，手足 一個又一個比龍門當condom咁迫走
賺到嘅錢又唔係拎去幫手足
睇唔過眼先出嚟屌
我對於分化批鬥一啲興趣都冇
只係唔想再有同路人浪費錢喺呢間野上

你邊位呀 爬你文把撚咩

光榮搞分化 其心可誅

又想玩鬥黃？收皮啦

講事實都叫分化

拉！

你又邊位呀？我爬你文把撚咩又？

我哋時事台話係就係啦

又黎夜晚洗連登地？

訓啦柒頭 橫主咁黃 希望聽日元朗國見到你

你邊度睇到我鬥黃

洗你老母咩 係咪批評嘅說話都唔撚講得

鬥乜撚野黃批乜撚野鬥分乜撚野化
原來食手足人血饅頭都係深黃

好大官威

衝出黎

唔爬文又知我警察 搞撚笑

有無論點對駁下 唔好一味拉同屈毛

光榮個post夜晚出我咪夜晚先出post...
唔通我等到聽朝先開

You can try
See you tmr
唔出正衰仔

佢依家咪開咗，開多個做咩

樓主咪出咗囉
你柒少陣

收皮啦你，讚光榮使唔使踩龍門先？司馬昭之心路人皆見啦

太牽強啦

真心覺得樓主好撚慘
我就唔敢係連登開post

冇競爭點會有進步
唔批評又點進步

即係龍門仆街都唔屌得嘅

批評想佢改善咋 改善左咪多人幫襯囉
昭你老味咩 一係就拉一係就屈毛屈sir

自己人使唔使咁負面批評先？你正面啲俾意見得唔得？

走先了樓主頂住

😂夜晚最多五毛狗出現 樓主㨂錯時間出post

你可以批評對面，但係對自己人應該正面啲咁俾意見

再見逆哥

訓醒冇睇
龍門老闆登記咗做選民未

2019年11月23日
錯過登記龍門老闆：請代我發聲｜ 日報｜ 要聞港聞｜

由掛住讀書考牌到埋首創業，一場反送中運動，改變了龍門冰室老闆兼創辦人張俊傑，成為他成年後，公民教育的最佳啟蒙老師。區選在即，他直言悔恨錯過登記成為選民的機會，呼籲已登記的選民，周日記緊代他為這個城市發聲，投上神聖一票：「大家都見識過依家好多議員，有人講人話有人不知如何形容講咩話，大家就用自己嘅選票，去選一個用良心去做嘢嘅人，幫你去發聲。」

會考6A高考3A，讀屯門屋邨學校出身，他直言從不是典型的乖學生，喜歡駁嘴駁舌。「見到阿sir講錯晒或者有咩甩漏，一定會寸佢，到大學有機會上莊，立即報名。」

數學成績好，大學讀精算，畢業後考牌，每日放工就埋首溫書。「嗰時真係新聞都唔睇，好在我偶像係黃子華，成日睇佢嘅棟篤笑，佢講好多時事，知道香港發生緊咩事。」有人說龍門冰室因為他越走越前、被標籤為深黃店，他大感無奈，只是做應做的事。「不關龍門事，係我個人政治傾向，政府推送中條例，專業人士話不可行，100萬人遊行政府唔理，200萬又唔理，唔係一班不顧自己前途嘅學生去阻止呢件事，我哋已行緊大陸法，所以我係好感激佢哋。」

[2020.01.07]
搶攻飲食界功能組 名人拍宣傳片 「黃店」設網站鼓勵選民登記

立法會選舉9月舉行，民主派已經動員支持者喺功能組別做選民登記，希望可以搶攻一啲傳統功能組別議席，飲食界係其中一個目標界別。親泛民嘅飲食業界代表自發開設網站，方便業內人士登記做飲食界選民，仲搵咗名人陶傑、王喜、盧覓雪、梁芷珊同RubberBand嘅泥蜢等拍宣傳片，鼓勵登記。多間「黃色經濟圈」嘅餐廳稍後亦會出席講座，講解點樣可以令更多業界從業員登記做選民。

有份協助發起嘅荃灣區議員劉卓裕透露，網站係由多間「黃店」餐廳發起，但並非最出名嘅龍門冰室等；佢話現時飲食界牌照持有人逾2.88萬，但登記選民只有4000幾人，形容情况不理想，未來將去信政制及內地事務局長聶德權，希望可以呼籲市民登記做選民，盡番公民責任。

多謝提醒

講真話要睇時機？
你大陸落嚟？

當初加泰集會 成班人話要去集會手足係共狗
要私了佢地嗰陣你有冇出聲 扮乜撚野吖雙標狗

好認同樓主講既野
冇錯龍門一開始做既野係好
我一開始都係龍門粉黎
但之後佢既發展計劃，佢既發言真係令我撐唔落佢
咁多人批評佢，甚至兩個龍門前導師都批評佢
就算你唔評論係佢唔係偽黃/人血
係唔係都思考下佢嘅處事係唔係有問題？

我有出聲加出席

好負面咩
定你小學老師仲未教你褒義詞貶義詞中性詞點分

樓主，如果你唔係分化，不如話我知你想達到咩效果？

係咪都應該分散投資架啦
難聽講班排隊撚咪又係為打卡
真係你情我願

咁你更應該體會到啲人當初點屌你

打fifa了

詳見置頂留言

一齊？

想請教下「批評」係貶義詞定褒義詞

全部唔啱聽嘅說話就得分化嘅效果

你理解能力係味有問題？
係鄧樓主慘，比五毛圍

所以而家就要屌返人？大家自己人，團結啲啦

真...睇到都火滾

你真係信有五毛？
700萬人就有700萬把聲㗎啦
同自己意見唔同就係五毛？

龍門呃錢又唔見你火滾？

成班懶民主.比你地砌低個政府香港會變成點？小小野係度嘈嘈嘈

屌你老母 表情撚

見唔到勾結保皇/奶共/賣手足比狗嘅證據

呢啲恩怨等打倒獨裁政府再處理

有咩要即刻解決就等當事人自己解決

完

應該裝修龍門

其實都係叫佢改善姐 改善完咪多人幫襯囉
咁樣做對佢有好處

希望遲啲可以做埋順豐本土生意果份

係
但可以優先幫咗啲細嘅黃店
好多細黃店就頂唔住
龍門呢啲出咗名嘅可免則免
要共度時艱

可能要人地自殺死全家先收貨
最叻就係批鬥自己友
追擊共狗都冇咁勤力

真係想問下樓上班人 其實你地知唔知乜撚野係批鬥

我係黃絲
假設我強姦你老婆
本質上我無勾結保皇/奶共/賣手足比狗
你記住唔好爆出嚟
否則你就係分化

屌你老母 弱智仔

你把聲味代表五毛狗囉

而家唔單只係叫人改過咁簡單，就算改咗，啲人都係繼續追擊，不斷批評。
好似而家道咗歉咪又係一樣畀人屌， 好多時啲人只係會將一件醜事不斷放大，最後只會變成內部分裂，成功攬炒。

1:政府邊有道歉？
俾盡你hea回果啲都當係道歉，咁佢地有冇改善？（five demands ?)
2:龍門道歉完有做野（停個function) ，點解仲要批評？

唔好開埋啲無謂post啦
係都要分化屌你老母

5毛夜晚又出黎玩分化
最黃係樓主，快啲單挑中共啦

唔啱聽 就分化？

我而加有邊句講錯啊屌你老母臭閪
唔啱聽就叫分化？

.

弱智？

樓主 唔好係連登到講黃店合作，會比人話 細路仔 未出過黎做野

收嗲啦0.5

又屈毛 有無論點對駁

你收嗲啦屌你老母

覺唔覺得屈毛真係好屈機
咩理由都唔使諗就當駁咗人地啲論點

龍門打手質素係咁㗎咋？
弱啲喎

分化撚 唔好推

多謝幫推

唔講佢啲錢用左去邊 呢間野真係好撚難食第一次食真係屌出聲 諗住俾多次機會佢 食左兩次真係唔會再返轉頭 懲罰其他小黃店好過

因為佢班垃圾收埋啲陰質錢搞分化囉

錢就係萬惡根源

屌又分化 樓主食屎狗

又係分化 屈毛
毫無論點對駁

一開始已經是局... 點解唔報警呢？

好耐人尋味...

聽聞有D手足仲要俾不知名人士叫收聲

光榮係好食添

話人地分化話人地五毛
又指唔出樓主邊度分化
連衛兵屈到

blocked

終於有得食啦

龍門不嬲都垃圾 狗也不屌
今鋪我支持光榮

難食到仆街
奶茶淡撚到用lt粉開咁既味
伙計態度閪
雞豬唔熟都死罪啦

推

唔得架 黃店煮屎都要食

連登淺黃分子表示支持 擺明就起大台架啦屌你老母，家陣夠膽搞分化？唔俾錢買贖罪劵即係對唔住死左既義士！渣哥/陸陸/澤哥暗串龍門？因為佢地先係收共產黨錢既死五毛狗囉

點暗串法

點解要報警
一嚟我唔會向班狗求助
二嚟講真捐錢比佢嘅人你情我願 報警又可以點

連登仔：唔準起大台但要捧龍門做黃店大佬

自己搵渣哥老闆個fb 睇 我一生支持龍門就算屎咁難食，都會用盡身家去支持良心經濟圈

我都一早講過龍門係呃錢，但無人信
仲比人話分化

正常 都預左係咁

On9 如果你地咁樣做黃絲我寧願你哋做藍絲，黃就要團結，點解黑警到今時今日都仲咁仆街仲覺得自己無問題呀！因為佢哋真係團結，所以我好想你地係藍，幫手過去藍絲group 唱下藍店

On9仔

算吧啦。。。
團條毛咩，3唔識7
人係自私，如果唔係耶蘇又點會比人出賣

9唔搭8，分化行撚開喇

咩邏輯嚟
而加佢呃9同路人喎
班藍絲做錯嘅野我地又要跟？
你咁撚搞笑嘅

由佢地啦，佢地自願比人呃
而家講咩都無用

因為樓主就係藍絲

咩證據佢呃9人錢？

事實，又唔信
淨係話人分化，我起碼肯講事實
而你就繼續做幫兇

好撚多個分身

事實你都講證據，幫你條毛就有！
我無食過但我就係指出得閒攪黃店你不如攪9藍店先喇

黑警今時今日仲咁跋扈係因為做壞事無後果
講到尾就係香港多廢人
比差佬輪大米推落街都唔敢反抗
唔好瀨咩團唔團結
自己廢就認咗佢啦

阿豬阿狗上黎講兩句佢呃人錢，無幫手足就當真，你比啲實質少少既證據呀！

都唔去藍店食，搞條毛
就係去過黃店食先知呃錢麻
除非你食過藍店

是但喇，我已嘗試，盡左力過問心無愧

即係淨係追擊自己人明哂

有無前導師連結？想了解

龍門點呃你錢呀大佬！你入去食野有哂價錢！咁都叫呃？

仲要幾個合力呀

有呃錢咩?

真定假呀？我真係無聽過有人話龍門袋左物資，你係就搵齊證據落去同老細對質喇，約埋一班人去

價錢同服務同質素，完全唔岩比例
都唔係我一個人講過，你可以睇返，之前有好多人講過
唔好同我講話比d時間佢改善，10個月都黎啦
改條毛咩，全部照舊

你似打手多d囉，咩都係到話唔信唔信
事實又唔信，你收左幾多錢？

唔好食咪唔食囉，價錢就公開哂，依家真係好人難做，要出面做黃店比人裝修又盛，你唔撐佢咪由佢自生自滅囉，點解要踩佢呢，到時到光榮有野唔岩心水，你又踩光榮，一間一間黃店沒落

我收左錢，我中中國肺炎呀！成班垃圾黃，你哋轉做藍絲好過喇，我叫你地拎證據你又證明唔到

你係入面做野？ 咁一定知更加多野，你係就爆多啲、依家你咁樣唔拖唔水！叫人點信

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！

屌！呢啲post 先係有質素既post

想問下你除左用鬧人嘅說話去表達不滿之外
你仲有啲乜嘢理據？

所謂黃衛兵咪就係你呢一種人
冇原因冇理據就話人哋唔啱
只要你唔啱聽就屌鳩人先
同共產黨搞批鬥冇分別
追晒幾個龍門post先諗下點樣屌人屌到人冇聲出駁唔到你
到時就話你叻仔

同埋 你覺得咁多人一齊出聲真係全部分化？
唔通所有野都係作出嚟㗎咩
我冇咁嘅必要咁做囉

可唔可以教我點加密？
同埋介唔介意tg傾計

革命尚未成功
港人必須團結

龍門單野唔好跟車太貼
衣家所謂証據都係有自稱當時人出尼講,請保持理性

但又話因為其實一早係自編自導？

唔肯定係咪一早plan定咁做
的確佢最初係有幫過手足
但後期變左想用黃店嘅名賺更多錢
對手足嘅支援同幫助亦都越嚟越少

唔緊要 你地可以睇定啲先
唔好係咪都屌9人分化就得

幾時有見過連登有人同你班盲粉理性討論左咁撚耐
用你個豬腦諗下點解樓主仲堅持咁好聲好氣
當時人出黎開post你唔信
兩個FC前義務導師都出聲鬧龍門你又唔撚信
我真係睇唔到你有幾理性

大撚把啦，講又唔信，同路人喎，利用就有

唔同Approach姐

利申未幫襯過出名既黃店，例如：光榮/龍門/蕃茄師兄/桔梗，次次去親都鬼死咁多人，分散投資去其他黃小店仲正

岩

上fb:倫敦人西先生手記
佢有cap圖
但有人話sun leu係藍絲專搞分化呢個我唔肯定
但cap圖我信係真
同埋你可以追近幾日追擊龍門既post
好多人放左cap圖同有好多當時人講既野參考

想知點呃法？
個個話呃 但唔具體講
呢位樓主都做咗2-3個月 唔短時間
咩工種？平均每日返幾多個鐘？
一個禮拜返幾日？
呃人工定呃乜？
最後叫佢唔使返 係點樣情況？
乜鳩details都無 兩行字就話呃

個個post係咁
連啲所謂導師又係講啲唔講啲
另一方面 現任導師同學徒
又無人出嚟澄清、撐龍門
離撚奇

一個叫fanny chan 美甲導師
話義教 無收錢
但有人話美甲佢打骰 有分佣
咁而家講緊啲美甲妹妹55拆
低人工 血汗抽佣
(但唔知收費幾錢55拆 一日幾多客)

而呢個導師已經無教
但班美甲妹妹又無跟佢走
(話有啲)仲喺龍門整甲
有啲炒咗 (炒咗幾多個又無講)
又話間美容院
自負盈虧 老闆淨係負責交租

咁我又唔撚明
導師唔收人工話義教
美甲妹妹就55拆
咁係拆畀邊個呢？
用嚟美容院交燈油火蠟
定畀老細交租呢？
乜撚柒都無講
你被人壓榨都講清楚訴求吖

另一位陳聲師傅 教整迷你花牌
又係話義教 無收錢
佢話龍門呃人 花牌自由定價
企喺度十個鐘
見家長$500、$1000咁課
但最後60個花牌 得$12500

佢無講$12500係扣咗成本、
手足人工定點樣？
又係講啲唔講啲
而且佢義教 唔收錢
點解又會企喺度等人埋數？

仲有就係12/31已同龍門終止合作
龍門用淘寶貨
冒佢個名嚟繼續賣花牌

兩位導師擠牙膏 爆啲唔爆啲
不過全部片面之詞 無實質證據
龍門又唔出嚟澄清
亂撚到仆街

點樣趕走哂？

講咗等於無講
又話自己都想講多啲

你呢啲掉返轉講
都通㗎喎

講到咁含糊
就一味叫人信信信
其實你話炒咗咁多人
又唔係得你一個
點解一講真話就會搵到你？
而且你講事實 有咩好怕？

請問佢最後喺邊度見返相關"物資"？
喺職員個身度 定 龍門辦公室？
原本送嘅 變咗義賣？
定係私吞咗？

個家長點發現 同 證實？

如果講證據
爆料嗰邊都要講證據
唔係話突然咁多人講佢
條友就一定有問題

用呢啲理由叫人信你

尼你老母，嚟

講到似層層
又叫人唔好跟咁貼

你其實係咪唔撚識用連登
quote都quote撚錯

有客觀證據 大家會聽
但唔撚係人西page
千篇一律作故仔叫證據

全撚部斷章取義看圖配字
一有質疑個admin就情緒化發癲

好似以下
佢話龍門手工藝品 全部淘寶貨

但配圖右下角 已經幾個手足
篤緊羊毛氈

仲有幅無cap
喺cm度 影撚住個手足畫公仔
點撚樣手作變淘寶貨？

呢度人哋3D printer公司嚟
有印過豬咀塞/配件 平賣畀手足
佢又話人啲膠公仔係淘寶

後尾先喺cm兜
話陳聲(佢嗰part)啲貨係淘寶
其他唔知係唔係
咁撚樣撈埋一碟 有真有假
叫證據？十足資訊戰網軍手法

因為佢信唔過啲食人血饅頭嘅仆街
個個都話自己出錢出力㗎啦，講到自己識飛登陸埋太陽都仲得
今時今日係香港呢個社會好難搵到值得相信嘅人
當然樓主係五毛騙子狗屎垃圾，係唔會明嘅

樓豬我掩護你走
兒登唔可以俾意見泛民同黃店嫁
雖則佢地啲議席，賺返嚟嘅錢都係靠手足換返嚟
但係因為係同路人，所以唔可以有批評意見

佢走入poly煮咖哩，請手足呢下係做得好(如果真係炒晒班手足，屌鳩龍門有咩問題？)
係佢自己屌有啲黃店賺咗錢，又唔捐出嚟，又唔係幫返手足，又話咩唔係貼咗文宣就叫黃店，佢自己帶頭鬥黃。不過只要佢唔好當手足係condom，我理鳩佢賺幾多蝕幾多

我地係講緊黃色經濟圈，唔係龍門經濟圈

白兵：

平時唔接受大台竟然會接受龍門
為咗護航將個龍門搬到外太空咁遠

好撚多龍門打手

呢幾日光榮都有人話偽黃啦
要屈人偽黃好易，你以為做過咩都冇用㗎
只要搵過話幫佢哋打過工嘅人爆料就得
都大把人信啦

拉

未打硬之前 我會話槍口一致對外(除非真係好有問題)

係咁捉住d少野黎講
龍門算做好多野

對家最想我地分化,佢地亦都做緊
講真你話FC啫,第幾手資料,有無圖,圖是否可信,定係純粹呀豬呀狗出尼話已FC你就信
我夠識開個facebook話自己就係林鄭個奸夫啦
好多証據就純粹係對話圖,企唔穩
好似 #341咁,人地人西page 出張圖自稱陳聲
特然pm買家話係淘寶貨,無前文後理,講完又叫人唔好記位住。咁你講嚟把撚,都唔合理既。又有相証明倒佢既証供根本唔係事實。呢個page post 一個不實既指控出尼,佢之後既所有証據我都存有質疑態度。

全地球得樓主係黃

Block

agger
睇咗咁耐都唔知證據喺邊

九月份喺附近返工第一次食龍門同friend講佢哋都唔撚信又話我挑剔
呢度講又畀啲連登共產黨講我分化 多多要求

我今個月人工打折你出番7000比我？同路人？

推 等龍門打手入來

好撚柒煩呀你地
批鬥夠自己人未呀？
藍圈又唔去狙擊
日鳩日內鬥
咁中意內鬥
你地轉做藍絲 繼續玩內鬥啦

咁未澄清就話人地呃好似講唔過去

你點解仲未肯接受到事實？
佢係有心就唔應該開多間分店，有咁錢，唔應該回贈返比我地？
定期做下d減價活動唔好？

得你一個盲撐

宜家咪拎晒証據囉
你自己扮睇唔到冇人幫到你

發覺尼期多左好多黃店比人評，其實我個人門欖好低，店立場唔支持政府，黑警，我覺得已經可以入黃圈，而家感覺上好似立緊教條甘，十戒一樣，好食唔好食個人自己感覺，
唔好食你可以唔去食，佢會自然淘汰，分化真係好表面做到GA野，只要不論手段令到黃店數量減少已經夠

係
樓主直接話佢唔係黃

咁仲有咩呀？啲嘢難食？

[2020.01.07]
搶攻飲食界功能組 名人拍宣傳片 「黃店」設網站鼓勵選民登記
有份協助發起嘅荃灣區議員劉卓裕透露，網站係由多間「黃店」餐廳發起，但並非最出名嘅龍門冰室等；佢話現時飲食界牌照持有人逾2.88萬，但登記選民只有4000幾人，形容情况不理想

寧得罪世清，莫得罪孫兄

咪屈啦

認真問 你想有咩實質證據
大部分學生導師上去都係因為信龍門可以幫到人/幫到自己
又冇簽合約嘅 好多野都係口頭承諾
而加有當事人出嚟講 人證唔係證據咩
同龍門合作過嘅都知龍門背景
大家企出嚟指控龍門都有一定風險(包括我)
加上隔左咁多日啦 龍門有冇出嚟澄清過？
個facebook小編之前講到自己幾鬧得交
而加比人爆左出嚟咪笠哂水
成日叫人比實質證據 家下法庭審案證人口供唔計㗎？

因為有部分內容知嘅人唔係好多
所以好易估到

孫哥

佢唔撚係黃你係?
你做過啲咩咁撚巴閉

睇#8啦
咁撚多人幫分化撚護航?

提出相反意見又比你地話分化
咁有咩意思啊

我冇話佢唔夠黃
我係話佢唔撚係黃
唔知班粉腸憑咩覺得自己好了解龍門老細